{
    "minecraft-version": "Версія Minecraft",
    "java-version": "Версія Java",
    "fabric-version": "Версія завантажувача Fabric",
    "quilt-version": "Версія завантажувача Quilt",
    "plugin-load-problem": "Не вдалося завантажити плагін '{{plugin-name}}'.",
    "pocketmine-version": "Версія Pocketmine",
    "bedrock-version": "Версія Bedrock",
    "forge-version": "Версія Forge",
    "neoforge-version": "Версія NeoForge",
    "magma-version": "Версія Magma",
    "mohist-version": "Версія Mohist",
    "arclight-version": "Версія Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Версія CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "Плагін 'AuthMe' не може завантажитись та завершує роботу сервера.",
    "pex-config-problem": "Неприпустима конфігурація плагіна 'PermissionsEx'.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Виявлено декілька однакових версій одного й того ж плагіна: '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' і '{{second-plugin-path}} '.",
    "plugin-dependency-problem": "Плагін '{{plugin-name}}' вимагає встановлення '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Плагіну '{{plugin-name}}' не вистачає наступних плагінів {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Плагін '{{plugin-name}}' не вдалося вимкнути.",
    "plugin-enabling-problem": "Плагін '{{plugin-name}}' не вдалося увімкнути.",
    "plugin-runtime-problem": "Плагін '{{plugin-name}} має проблеми під час роботи.",
    "forge-confirm-problem": "Forge вимагає підтвердження для застосування змін, щоб запустити сервер.",
    "mod-dependency-problem": "Мод '{{mod-name}}' вимагає для роботи мод {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Мод '{{mod-name}}' потребує для роботи мод(и) {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Виявлено декілька однакових версій одного й того ж моду: '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' і '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Є декілька файлів модифікацій для назви моду '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Мод '{{mod-name}}' викинув виняток.",
    "mod-fatal-problem": "Мод '{{mod-name}}' має невиправну помилку.",
    "world-missing-mod-problem": "Світ був збережений з модом '{{mod-name}}', який, можливо, відсутній.",
    "world-mod-version-problem": "Цей світ був збережений з модом '{{mod-name}}' версії {{mod-expected-version}} а в даний час він версії {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Плагін '{{plugin-name}}' несумісний з поточною версією сервера.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Поточний світ був створений/завантажений з допомогою Minecraft 1.13 або вище. Новий формат не можна завантажити в будь-якій старішій версії.",
    "old-player-directory-problem": "Сервер виявив старий каталог гравців у збереженому світі.",
    "command-run-solution": "Запустити команду '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Встановити ' stopServer ' на ' True '.",
    "configure-plugin": "Налаштувати плагін {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Налаштувати плагін {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Встановити іншу версію плагіну '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Установити плагін '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Видалити плагін '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Видалити файл '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Редагувати файл '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Установити іншу версію моду '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Установити мод '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Установити мод '{{mod-name}}' версії {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Видалити мод '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Оновити ПЗ сервера до версії 1.13 або новішої.",
    "plugin-command-exception-problem": "Плагін '{{plugin-name}}' не може виконати команду '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Блок у світі спричиняє проблеми.",
    "remove-block-solution": "Видалити блок зі світу, наприклад, з допомогою MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Нічого не робіть. Проблема може вирішитися сама собою.",
    "chunk-load-exception-problem": "Стався виняток при завантаженні чанків світу.",
    "remove-chunk-solution": "Видалити проблемний чанк зі світу, наприклад, за допомогою MCEdit або видаливши файл регіону.",
    "multiverse-load-problem": "Світ '{{world-name}}' не може бути завантажений, оскільки він містить помилки і, ймовірно, пошкоджений.",
    "world-repair-solution": "Виправити світ '{{world-name}}', наприклад, за допомогою Minecraft Region Fixer або MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Світ '{{world-name}}' є дублікатом іншого світу, і було заборонено його завантаження.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Мод '{{mod-name}}' несумісний з версією Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Установіть іншу версію Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Щось (ймовірно, Повідомлення Дня) містить неправильне форматування кодів.",
    "change-motd-solution": "Змініть MOTD сервера.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Використання білого списку без онлайн-аутентифікації не допускається.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Використання білого списку без онлайн-аутентифікації не допускається.",
    "disable-whitelist-solution": "Вимкнути білий список.",
    "disable-allowlist-solution": "Вимкніть білий список.",
    "enable-authentication-solution": "Активувати онлайн-аутентифікацію.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "У моді відсутній необхідний мод {{dependency-mod-name}}",
    "version-downgrade-problem": "Ваш світ використовувався в новішій версії раніше.",
    "version-downgrade-solution": "Встановіть новішу версію Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Створіть новий світ.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Не вдалося розшифрувати світ. Ринкові світи не можуть бути встановлені на виділених серверах.",
    "mod-incompatible-problem": "Моди '{{first-mod-name}}' і '{{second-mod-name}}' несумісні.",
    "server-install-different-version-solution": "Встановіть версію '{{software-version}}' для Вашого серверного програмного забезпечення.",
    "plugin-api-version-problem": "Плагін '{{plugin-name}}' потребує версію '{{software-version}}' у вашого серверного програмного забезпечення.",
    "plugin-java-version-problem": "Плагіну '{{plugin-name}}' потрібна версія Java {{java-version}} або новіше.",
    "change-java-version-solution": "Змініть вашу версію Java на {{java-version}} або новіше.",
    "ticking-entity-problem": "Об'єкт '{{name}}' в місці {{location}} викликав проблему.",
    "remove-entity-solution": "Видалити об'єкт '{{name}}' в місці {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Плагін {{plugin-name}} не підтримує регіональний запуск.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Встановити програмне забезпечення без регіонального запуску, наприклад {{software-name}}.",
    "type-client": "Журнал клієнта",
    "type-server": "Журнал сервера",
    "type-proxy": "Журнал проксі",
    "type-content": "Журнал вмісту",
    "type-crash-report": "Звіт про виліт",
    "type-unknown": "Невідомий журнал",
    "forge-language-provider-version-problem": "Мод '{{mod-file}}' потребує '{{required-version}}', але  '{{found-version}}' встановлено",
    "type-network-protocol-error-report": "Звіт про помилку мережевого протоколу",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "Для плаґіна '{{plugin-name}}' указана версія API, нижча за мінімально дозволену версію.",
    "change-minimum-api-version-solution": "Змініть 'minimum-api' у bukkit.yml на {{api-version}}, нижче або навіть 'none'.",
    "auth-server-problem": "Сервери автентифікації Mojang/Microsoft наразі недоступні!",
    "auth-server-solution": "Зачекайте кілька хвилин і повторіть спробу. Якщо проблема не зникає, перевірте офіційні канали Mojang/Microsoft на наявність відомих проблем із сервером автентифікації.",
    "overworld-settings-missing-problem": "Відсутні налаштування верхнього світу",
    "missing-datapack-mod-problem": "Дата пак відсутній, оскільки мод '{{mod-name}}' не може бути встановлений."
}